乜撚野叫渣ga？

成日見到人打依個
心諗做乜撚
係咪漏左d野

"咁" 渣ga？
"咁撚" 渣ga？

惺咁渣架

渣ga

ga

渣ia

真係辣

未睇就知一定成堆答渣ga
btw渣ga

咁我係食唔到辣呀嘛

你咪a你,我報警tim a

我已經忍住

惺咁渣ga

惺渣ga

👍🏻😂👍🏻😂🤔😅

渣ga
建議樓豬上網search 下
Btw
一打膠唔洗找

za ga

又一但新會然柒唔切

好似好多直必腸

渣ja

渣ga

btw食屎啦新會員

樓主係假膠

由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢

辣殺

惺

咁真係好辣ar ma

其實邊個同你講係廣東話，法文譯音黎

歡迎加入連登
開始恥笑

好撚醒

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

屌你做乜po出嚟

漏咗個t字

屌你真係唔講我都唔知喎

Jarga

好撚醒喎
全場最撚叻係你啦契弟

以為自己好撚醒

Jager

渣架

你咪a 你

屌你個名笑到我仆街

全場笑點係po文果位

叻唔切
威啦

新會然渣ga

我加d水比你啦樓主

最開頭唔知以為係 渣價！話人地cheap雞咁解，原來係

新會然

Xhaka

任嗌嫁哉

你咪a你

我都想知

jar ga

agga

我就真係唔知你講緊邊個巴打個名咁好笑
惺你咁渣ga

收皮啦屌你老母on9

照下鏡就知

已經block撚左個叻仔

渣ga

咁都唔識

樓豬真係傳奇

渣ga你都唔識你真係渣ga

第一次睇thx

咩叫 惺渣ga

ga渣

唔食得辣嘛

即係好似渣波子咁
宜家d人多數渣ga

btw 渣ga

咩喎 我真係食唔到辣呀嘛

(好大聲咁講)

渣gundam

即係形容一個人勁到可以去揸高達

何必勉強呢

岩岩打邊爐

sorry 個名叫 太窮的後裔 唔好屌我笑點低

王沅君你心情都好複雜喎

好撚柒

攪到而家只要一o係fb / wtsapp group post打邊爐相就會係咁 渣ga 渣ga

其實幾鬼好笑好似black magic咁